有冇人連登仔出去睇浪吹風

有機會十號波 上到140k
仲要脹潮期 d浪一定好撚高好威猛

留名等睇連登版綠野仙蹤

游左出公海睇
冇乜特別

我係伯母屎眼入面